9月12日晚，全港各大商場中庭同頌 “我願榮光歸香港”

pushhh

幫你推

感激不盡

pushhhhhhhh

推